- Nouveau ! Agrandir le planning des repas peut désormais se faire en un swipe. Un grand merci pour vos retours nombreux.
- Nous avons lustré le design de l'app, pour le confort et le plaisir des yeux.
